# XBMC Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC-Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-02 19:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgctxt "#30001"
msgid "Flickr User Name"
msgstr "Flickr 暱稱"

msgctxt "#30002"
msgid "Default Thumb Size"
msgstr "預設縮圖大小"

msgctxt "#30003"
msgid "Default Display Size"
msgstr "預設顯示大小"

msgctxt "#30004"
msgid "Maximum Number Of Photos Per Page"
msgstr "每頁最多照片"

msgctxt "#30005"
msgid "Default Map Source"
msgstr "預設地圖來源"

msgctxt "#30006"
msgid "Country Zoom"
msgstr "國家縮放"

msgctxt "#30007"
msgid "Region Zoom"
msgstr "區域縮放"

msgctxt "#30008"
msgid "Locality Zoom"
msgstr "地區縮放"

msgctxt "#30009"
msgid "Neighborhood Zoom"
msgstr "鄰里縮放"

msgctxt "#30010"
msgid "Photo Zoom"
msgstr "照片縮放"

msgctxt "#30011"
msgid "Enable Maps Thumbnails"
msgstr "啟用地圖縮圖"

msgctxt "#30012"
msgid "Default Map Type"
msgstr "預設地圖類型"

msgctxt "#30013"
msgid "Access as user (Requires Authentication)"
msgstr ""

msgctxt "#30014"
msgid "Re-authorize"
msgstr ""

msgctxt "#30100"
msgid "Square"
msgstr "正方形"

msgctxt "#30101"
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

msgctxt "#30102"
msgid "Small"
msgstr "小圖"

msgctxt "#30103"
msgid "Medium500"
msgstr "中型 500"

msgctxt "#30104"
msgid "Medium640"
msgstr "中型 640"

msgctxt "#30105"
msgid "Large"
msgstr "大"

msgctxt "#30106"
msgid "Original"
msgstr "原本大小"

msgctxt "#30200"
msgid "Main"
msgstr "主要"

msgctxt "#30201"
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

msgctxt "#30253"
msgid "Images"
msgstr "圖片"

msgctxt "#30254"
msgid "Format"
msgstr "格式"

msgctxt "#30300"
msgid "Photostream"
msgstr "所有內容"

msgctxt "#30301"
msgid "Collections"
msgstr "珍藏集"

msgctxt "#30302"
msgid "Sets"
msgstr "相片集"

msgctxt "#30303"
msgid "Galleries"
msgstr "博覽館"

msgctxt "#30304"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgctxt "#30305"
msgid "Favorites"
msgstr "最愛"

msgctxt "#30306"
msgid "Contacts"
msgstr "自己人"

msgctxt "#30307"
msgid "Places"
msgstr "地圖"

msgctxt "#30308"
msgid "Search Photostream"
msgstr "搜尋所有內容"

msgctxt "#30309"
msgid "Search flickr"
msgstr "搜尋 flickr"

msgctxt "#30310"
msgid "Interesting Today"
msgstr "今日有趣照片"

msgctxt "#30311"
msgid "Groups"
msgstr ""

msgctxt "#30312"
msgid "Search flickr Groups"
msgstr ""

msgctxt "#30400"
msgid "Save Path"
msgstr ""

msgctxt "#30412"
msgid "Saved"
msgstr ""

msgctxt "#30413"
msgid "Saved as: @REPLACE@"
msgstr ""

msgctxt "#30414"
msgid "In: @REPLACE@"
msgstr ""

msgctxt "#30415"
msgid "Saving"
msgstr ""

msgctxt "#30416"
msgid "Saving..."
msgstr ""

msgctxt "#30417"
msgid "Invalid Path"
msgstr ""

msgctxt "#30418"
msgid "Please set save path in settings"
msgstr ""

msgctxt "#30419"
msgid "Fail"
msgstr ""

msgctxt "#30420"
msgid "Failed to save image."
msgstr ""

msgctxt "#30500"
msgid "Show All In @REPLACE@"
msgstr "顯示 @REPLACE@ 裡的所有內容"

msgctxt "#30501"
msgid "Enter search tags"
msgstr "輸入搜尋標籤"

msgctxt "#30502"
msgid "HTTP Timeout"
msgstr "HTTP 逾時"

msgctxt "#30503"
msgid "Connection Timeout"
msgstr "連線逾時"

msgctxt "#30504"
msgid "Try again"
msgstr "重試"

msgctxt "#30505"
msgid "Authorization Complete"
msgstr "Authorization Complete"

msgctxt "#30506"
msgid "Authorization Complete!"
msgstr "Authorization Complete!"

msgctxt "#30507"
msgid "Authorization"
msgstr ""

msgctxt "#30508"
msgid "Authorization needed,"
msgstr ""

msgctxt "#30509"
msgid "click OK to continue"
msgstr ""

msgctxt "#30510"
msgid "Show Map"
msgstr "顯示地圖"

msgctxt "#30511"
msgid "Previous @REPLACE@ photos"
msgstr "上 @REPLACE@ 張照片"

msgctxt "#30512"
msgid "Next @REPLACE@ photos"
msgstr "下 @REPLACE@ 張照片"

msgctxt "#30513"
msgid "Last @REPLACE@ photos"
msgstr "最後 @REPLACE@ 張照片"

msgctxt "#30514"
msgid "@NAMEREPLACE@'s @REPLACE@"
msgstr "@NAMEREPLACE@ 的@REPLACE@"

msgctxt "#30515"
msgid "@NAMEREPLACE@'s @REPLACE@"
msgstr "@NAMEREPLACE@ 的@REPLACE@"

msgctxt "#30516"
msgid "Search @NAMEREPLACE@'s Photostream"
msgstr "搜尋 @NAMEREPLACE@ 的所有內容"

msgctxt "#30517"
msgid "Save Photo"
msgstr ""

msgctxt "#30518"
msgid "Recent Photos"
msgstr ""

msgctxt "#30520"
msgid "Failed"
msgstr ""

msgctxt "#30521"
msgid "Authorization Failed."
msgstr ""

msgctxt "#30522"
msgid "Authorization Error"
msgstr ""

msgctxt "#30523"
msgid "Error getting token."
msgstr ""
